(唔知有冇用既小建議) 撤退到馬鞍山

第一次開po唔太識玩，但希望仲幫到在場朋友
先對唔住我今日冇去沙田，唔知而家情況如何

小小建議希望幫到大家

- - - - -
我住馬鞍山
有時踩單車去沙田，城門河兩邊都有單車路
近源禾路河邊單車路，離車路有少少距離，
行過左運動場嗰度開始就冇車路，得單車路
行1個鐘內就可以去到馬鞍山，有唔少巴士離開沙田區

睇緊直播
見到沙田站尾班車，但人好多未必入到去
新城市中間個廣場入面好多人同記得同綠衫盾狗
要知道新城市中間係好大，但啲巷全部都好窄，不宜久留

依我幾年前既記憶，商場近瀝源村方向 (唔記得4/5/6邊層樓，係偏高樓層) 有度門通去一個屋村既平台(唔知係咩屋村)，推門出去如果係YMCA就係

嗰層通去嗰度既路冇乜舖頭，平日幾乎冇人去
條巷又長又窄又冇其他路，得雙向。要小心

嗰度係屋村平台，應該有幾條路可以行，或者有地方休息下，而且可以望到街上情況

都係嗰句，我唔太清楚現場情況，不過希望盡一份力幫到在場朋友

輕推

推推